前度同我講既一番說話

講番小小背景先，係幾年前既事。

我同佢識左兩年，之後表白成功，一齊左半個月都無就派左帽俾我，佢話揾到個更好既，所以就做番朋友，果陣都唔開心左好耐

之後隔左一年就收到佢既請帖，當然我都無去到，俾左人情就算。之後望到Facebook 知佢生左個仔

早排前度whatsapp番我，講下近況

=我

=前度

呢排點呀
都係咁，番工番學
咁上進呀 早知當初跟你
點解咁講？你唔開心？
係呀
你唔係好幸福咩，見你Facebook post哂啲幸福照
唉，我發現老公有第二個，係佢個袋到發現dom，我平時同佢都唔用
(心入面 )

如是者，佢好似搞緊離婚了，廿幾歲帶住個1歲既仔。

咁你開香檳慶祝未呀

有報應！
抵死！

開左

我都覺

樓主你應該大大力推你依個post
俾人地知道 賤人係真係會有報應架！
唔係唔報！係時辰未到！

由於我工作地方大部分都係專業人士
呢排仲問我有無好男仔介紹佢識

負皮係比你個ex!

我代佢多謝你

抵死

樓豬應該唔會食回頭草掛

Feel到你暗爽

好男仔都唔會20幾歲考慮買大送細啦。
又唔係世界上得返佢一條女

俾你個ex

唔會啦，宜家不知幾爽
點會湊便宜仔咁反智

佢真係有問我，會唔會考慮同番佢一齊
我無應到佢
人無恥便無敵

好撚爽 死臭雞 肉便器 今朝君體也相同

登巴打你開心

原來真係有報應

諗起佢廿幾歲帶住個仔，真係覺得係報應
如果當初同我一齊就唔會咁，一定會過得更好
至少我有層樓，月入唔錯。

而佢地結左婚仲住係男家既公屋到，而家仲搞緊離婚，又要搬番去女友既公屋到住

前度當時同我一齊果兩個星期，我果陣仲係學歷無佢老公好，所以覺得跟我無前途
而直到宜家，我學歷已經高過佢老公，而佢老公又係岀邊偷食。

某d女性都係仆街架啦

屌都多撚餘 有錢高學歷一定好咩
見工咩 自作孽 抵撚死